[港共01] 叫曬身邊所有人唔好再睇 "香港01" 佢正正就將文革搬緊嚟香港

你見近排都有好多互屌post 我很肯定除左班真心奶共同收錢五毛之外
就係港01係連登大量製造輿論 分化post 互屌post
記得上得連登要有批判性思考

DEL APP 同 unfollow

你可以睇曬呢三個post
［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

睇完你就知 港共01係連登做緊咩世紀工程

推

好多年前我已經叫緊身邊嘅朋友做
但係佢哋唔撚信

一向都唔多睇01

同bk c9一樣

明知bk係中共控制,因為有優惠資訊大把黃絲睇

Tui

好彩我當年睇完覺得有D怪就冇再睇落去

冇眼睇

你上連登咪即係用緊hk01

01真係好陰濕 平時扮哂生活日常 一有咩事就露底

不嬲唔睇
btw連登係hk01嘅

屌我依家先知e肚仔係支那01

Push

記得唔好再睇

屌
而家即刻同佢割蓆

第一日已經無加
見到老闆個名都知咩事

好多港豬睇

係連農牆 同朋友講 group 講 要拎到港共01 收皮

你漏左LIHKG
btw作為scout我就無辦法del HK01
因為所有情報都有用

勇武和理一人讓一步 再次合一！

記錄dislike data